人生既意義，我已經參透到

好簡單
兩隻字
「開心」

而點為之「開心」？
人人唔同

有人會因為短暫既快樂而「開心」
Eg 周圍flirt 女, 情場浪子, 賭博, 搵快錢, 奢華大洗 ...etc

有人會因為達成長期目標而「開心」
Eg 慢慢跳point 升職, 穩定關係, 有運動習慣keep fit ...etc

有人亦會追求 why not both 而「開心」
既有短期快樂 又有長期目標

最緊要係
”你覺得”開心
係一種你內在既渴望與滿足

點解係內在？
舉個例,
有人會重視 身邊人既睇法
會想滿足身邊人既期望, 看似非常受外在因素影響
Eg 為滿足父母期望, 而努力讀書
但其實講白d ,
呢個都係內在既慾望
你既內在可以選擇重視父母既期望,
亦可以選擇忽視父母既期望而追求其他目標而快樂

講到尾
人生既意義
好簡單
就係「你覺得開心」就得

認真post 冇人理 ？

出膠post 就咁多人覆
出認真post 就單機

你出post自己開心就好了

識野

你連意義都唔識解

你覺得話完我開心
你開心就好

呢d on9 post 就咁多人覆

最緊要夠喪

btw其實好認同你

想屌西算唔算人生意義

我都係咁諗

我以為自己開左post自己唔知
恭喜巴打你終於睇透左
我兩三年前抑鬱好返之後都睇透左
宜家日日都好快樂

算
你開心就好

嘩屌

同你同一情況
由抑鬱去到好返
就你諗通我開心就好呢樣野

不過唔係日日都快樂

屌又一個癡線佬

正能量 post 無人理

負面係比較吸引

Hedonism?

It seems that nothing but happiness is important in your life
Sosad